[whatsapp]誠招活躍人士

呢個群好少活躍，希望邀請到活躍既你
來吧！

來吹水 來傾大小問題！唔好太偏激就得
返工返學返到攰 上黎洩下

可愛小妹?

你唔比係真女咩

嗯

見到咁多人即刻唔想入 人多就亂

人多唔代表咩！